盧卡古表弟衰強姦入獄5年

【體育】盧卡古的表弟出事！這名比利時rapper被判強姦罪成，入獄5年。

盧卡古（Romelu Lukaku）今季以7500萬鎊從愛華頓加盟曼聯後，在周六英超對史雲斯轟入在英超第100個入球，同時是今季第26個入球，領軍以2:0取勝，事業如日方中。

他的23歲表弟Nathan Ito Kavuanda本來也事業有成，以Cali這個藝名打滾音樂圈，是比利時著名hip hop組合ZwartWerk的成員。可是，他最近被安度爾法庭判處強姦罪成，入獄5年。

案情披露，Cali跟其他ZwartWerk成員在2017年2月到安度爾滑雪時，晚上邀請了一群女生到他們的酒店房暢飲。當中一名女學生同意跟一名rapper上床，但其後有另一名男子，趁她睡覺時在梳化把她強姦，更有人用手提電話把拍下事件。

ZwartWerk的經理人本來希望用錢解決事件，但受害人拒絕。至於安度爾更爆料，指受害人曾被告知，同一名女生跟ZwartWerk所有成員發生性行為，是十分普通的事。

圖片來源 : ©AFP

魔性

至於安度爾更爆料，指受害人曾被告知，同一名女生跟ZwartWerk所有成員發生性行為，是十分普通的事。

金錢糾紛

罪已入 理撚得你

表弟都有魔性?

爽呀

力架

Rapper > rapist

獸性

比利時raper

右2唔係烏迪迪黎架咩

佢表弟強姦又關獌狗魔性事？

Rapper 變 raper

反獌入左你先講啦

獌佔用左魔性呢個詞

魔性澎湃

又幾似我

張相咁黑你地都睇到有人？

魔性一定係獌？你地班垃圾獌狗仔咁自大既

語言學習障礙（Language-based learning disabilities）－是指一個智商正常的人，學習語言有障礙，閱讀、記憶生字、寫字等等的語言能力低於同齡人的平均水平。

當然樓主有可能係智商唔正常

咁係咩呀